Third Hon定Quit u好？

你會點揀？

quit

Why 可唔可以講下你睇法

咩科？

非專科啦都係

year幾

Year 3
但今個sem好大機會會炒一科然後要再defer

係咪三大？係就繼續
識人hku 非專科third hon幾撈得唔錯
出到嚟睇人際遇多過睇hon
Hon淨係對你頭一兩份工有用

3rd 好過QUIT. QUIT就乜都無, 3rd 你衰極都叫u grad.

非專科咩hon都一鳩樣

都唔係 紅磚非專科

係咪讀management science?

但問題係我唔想再defer

唔係呀 巴打點睇

如果唔會讀master就 third hon 喇 quit就乜都無 third hon都叫u grad

本身已經讀咗三年 得返一年先黎quit 傻的嗎 炒咗一科咪retake 第二個sem讀返大不了咪 defer 到時候讀完可以一樣照搵工 已經當u grad 只不過未有cert咁解

點都捱埋落去啦
無謂浪費幾年既錢 defer其實無乜好怕
總好過你得中六學歷 唔讀出嚟都唔知做乜

依個真 如果得一科半科照返工 然後再take
我都有fd係咁 佢仲要係因為同一科defer兩次

其實一科 申請defer最多都係半年 半年時間專心讀一科點都pass 之後咪同學校申請返張 official transcript 咁就可以出去搵工了

Sorry咁多位巴打 多謝你地比意見我 不過我開頭無講清楚 其實我係hd再入返u 原本個program就話2 years 但因為cred讀唔晒已經defer到要讀埋下年 而依家再炒一科即係要再defer多下下年既一個sem 所以都搞到我意志消沉唔想再讀落去啦 而且成績又唔係見得人

除非你有份幾萬蚊人工你又鍾意既工等緊你
或者你有人養唔洗做
如果唔係你quit 乜鳩?